kim亞古路射近柱波真係世界級

個個世界級龍門都中過招

我勁唔勁

屈

韓國人係勁d

洛里斯唔算世界級啦

ddg都失過佢近柱波古爾圖斯好似都有